有無人識人係恒基做

pish

朋友做過
話人事關係複雜
日日有人辭職

講緊咩位？
黎緊去見apo
但好似要番shift

apo即係咩